到底曼聯咁廢係領隊定球員問題

我覺得係曼聯先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但曼聯廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去臭脫福，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

一著左曼聯件衫
個人即刻變廢

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

球迷問題

Van De Beek has lost more home league matches for Man Utd (1) than Sadio Mane for Liverpool (0)

球證問題
唔再屈服於廢sir

獌迷問題

反獌班人

變左以前利咁

買咩人
換咩教練

都搞唔起
年年入一堆水貨

曼比利仲嚴重
係曼買果堆真係big name
山齊士 迪馬 法卡奧 小豬

成個教練團有問題

利除左卡路爾之外啲水貨都唔係貴

費蛇走左之後
曼0英超
利1英超

巴塞班底咪又係垃圾